其實世柒係咪黑/白面熱狗？

將自己被人視做反熱嘅稻草人
將所有講唔啱聽嘅說話屈晒做敵人走去批鬥
事實上係網絡/鏡頭下原來係同熱狗fd
甚至係同一黨走去做黑白面幫手維穩

利申：我見反共就支持
黃碧雲 李政熙我都幫過口
雖然立場不盡相同

可能黃世澤同黃洋達會手機/電腦p2p諗計點分化